如果落到場可以去碧秋守住HKIX

popo攻上百萬大道既話，到時得番衛星上網就GG

搭單的 麻煩幫推哩個po
甩p嘅推多幾下唔該

土瓜灣絕對需要set rb 11-13

0
0